啲毒撚真係on99 幾個一齊食飯 但各自玩電話

抵你地做毒撚
利申自己一個食既毒撚

幾時一齊食？

今晚

No 媽媽煮飯

咁幾時

唔知 出街食都唔知食咩

睇你幾時得 平有平食 貴有貴食姐

四五應該可以

五啦

但你要過黎
我收7

咁你諗食咩

我地食米線！

乜都得

我要食雲妹

唔好又氹我

食完去沙灘

去做咩

玩沙
黎追我呀

毒撚我 join 唔join 得

可以呀
玩完入殘廁

6腳獸？

又話去沙灘

去沙灘呀 夜晚喎 你驚唔驚呀

要你追我

毒撚唔畀去